利衛冕唔到 拖舟又贏

雲加49場不敗最屈

拖dad

收皮啦 晨早流流要人屌？

賓又準備贏

佢想搵人隻抽

我155 cm 80kg

你報大數

你呢

191cm 44kg

學牙如用鋼條身形？

修道船重現江湖？
真武道？

果然似AD

25

我膊頭超橫

邊位十秒可當一千拳？